巴禾重神撚過黃大仙 2射正2入球

轉行做黃大仙收香好過啦

邊個先可以做到英超黃大仙